msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspFactor 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-19 03:31\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 13:50+0000\n"
"Last-Translator: Pr0ph3t <beomnyul@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspfactor-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"

msgid "Second-Order"
msgstr "二阶"

msgid ""
"The model could not be estimated. Ensure that factors have at least 2 "
"observed variables."
msgstr "模型无法估计。确保因子至少有 2 个观测变量。"

msgid ""
"The model could not be estimated. A factor with less than 2 variables was "
"added in Second-Order."
msgstr "模型无法估计。在二阶中添加了少于 2 个变量的因子。"

msgid ""
"Not more cases than number of variables. Is your data a variance-covariance "
"matrix?"
msgstr ""

msgid ""
"Input data does not seem to be a symmetric matrix! Please check the format "
"of the input data."
msgstr ""

msgid "All cells must be numeric."
msgstr ""

msgid "Grouping variable not supported for covariance matrix input"
msgstr ""

msgid "Mean structure not supported for covariance matrix input"
msgstr ""

msgid "FIML missing data handling only available with ML-type estimators"
msgstr "FIML 缺失数据处理仅适用于 ML 类型的估计器"

msgid ""
"Robust standard errors are not available with the GLS estimator. Try "
"changing the standard error method in the 'Advanced' settings to fit the "
"model."
msgstr ""

msgid ""
"Missing data handling '%s' is not supported for categorical data. \n"
" Please select another method under 'Missing data handling' within the "
"'Advanced' options tab"
msgstr ""
"缺失数据处理“%s”不支持分类数据。\n"
" 请在“高级”选项卡中的“缺失数据处理”下选择另一种方法"

msgid ""
"The model could not be estimated. Error message: \n"
"\n"
" %s"
msgstr ""
"模型无法估计。错误信息：\n"
"\n"
" %s"

msgid "The model is not admissible: %s"
msgstr "该模型不被接受：%s"

msgid "The model could not be estimated due to nonconvergence."
msgstr "由于不收敛，该模型无法估计。"

msgid "The model could not be estimated: No degrees of freedom left."
msgstr "无法估计模型：没有剩余的自由度。"

msgid "Bootstrapping is not available for variance-covariance matrix input."
msgstr ""

msgid ""
"Robust standard errors are not available for variance-covariance matrix "
"input."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "# Factors"
msgstr "因子"

msgid "Model fit"
msgstr "模型拟合"

msgid "Chi-square test"
msgstr "卡方检验"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "Baseline model"
msgstr "基准模型"

msgid "Factor model"
msgstr "因子模型"

msgid "%s You may consider changing the standard error method to 'robust'."
msgstr ""

msgid "%1$s The estimator is %2$s. The test statistic is %3$s."
msgstr ""

msgid "%1$s The standard error method is %2$s."
msgstr ""

msgid "Kaiser-Meyer-Olkin (KMO) test"
msgstr "Kaiser-Meyer-Olkin (KMO) 检验"

msgid "Bartlett's test of sphericity"
msgstr "Bartlett's 球形检验"

msgid "R-Squared"
msgstr "R平方"

msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

msgid "Fit indices"
msgstr "拟合指数"

msgid "Index"
msgstr "指数"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Information criteria"
msgstr "信息准则"

msgid "Other fit measures"
msgstr "其他拟合测量"

msgid "Metric"
msgstr "单位(Metric)"

msgid "Log-likelihood"
msgstr "对数似然"

msgid "Number of free parameters"
msgstr "自由参数的数量"

msgid "Akaike (AIC)"
msgstr "Akaike (AIC)"

msgid "Bayesian (BIC)"
msgstr "贝叶斯 (BIC)"

msgid "Sample-size adjusted Bayesian (SSABIC)"
msgstr "样本大小调整贝叶斯 (SSABIC)"

msgid "Comparative Fit Index (CFI)"
msgstr "比较拟合指数 (CFI)"

msgid "Tucker-Lewis Index (TLI)"
msgstr "Tucker-Lewis 指数 (TLI)"

msgid "Bentler-Bonett Non-normed Fit Index (NNFI)"
msgstr "Bentler-Bonett Non-normed 拟合指数 (NNFI)"

msgid "Bentler-Bonett Normed Fit Index (NFI)"
msgstr "Bentler-Bonett Normed 拟合指数 (NFI)"

msgid "Parsimony Normed Fit Index (PNFI)"
msgstr "Parsimony Normed 拟合指数 (PNFI)"

msgid "Bollen's Relative Fit Index (RFI)"
msgstr "Bollen's Relative 拟合指数 (RFI)"

msgid "Bollen's Incremental Fit Index (IFI)"
msgstr "Bollen's Incremental 拟合指数 (IFI)"

msgid "Relative Noncentrality Index (RNI)"
msgstr "相对非中心指数 (RNI)"

msgid "Root mean square error of approximation (RMSEA)"
msgstr "近似误差均方根 (RMSEA)"

msgid "RMSEA 90%% CI lower bound"
msgstr "RMSEA 90%% CI 下限"

msgid "RMSEA 90%% CI upper bound"
msgstr "RMSEA 90%% CI 上限"

msgid "RMSEA p-value"
msgstr "RMSEA p 值"

msgid "Standardized root mean square residual (SRMR)"
msgstr "标准化残差平方和的平方根(SRMR)"

msgid "Hoelter's critical N (%s = .05)"
msgstr "Hoelter 临界数 N (%s = .05)"

msgid "Hoelter's critical N (%s = .01)"
msgstr "Hoelter 临界数 N (%s = .01)"

msgid "Goodness of fit index (GFI)"
msgstr "拟合优度指数 (GFI)"

msgid "McDonald fit index (MFI)"
msgstr "McDonald 拟合指数 (MFI)"

msgid "Expected cross validation index (ECVI)"
msgstr "期望复核指数 (ECVI)"

msgid ""
"Except for the PNFI, the fit indices are scaled because of categorical "
"variables in the data."
msgstr ""

msgid ""
"The RMSEA results are scaled because of categorical variables in the data."
msgstr ""

msgid "Parameter estimates"
msgstr "参数估计"

msgid "Not all bootstrap samples were successful: CI based on %.0f samples."
msgstr "并非所有bootstrap样本都成功：CI 基于 %.0f 个样本。"

#, fuzzy
msgid "Std. estimate"
msgstr "估计"

msgid "Estimate"
msgstr "估计"

msgid "Factor loadings"
msgstr "因子载荷"

msgid "Group"
msgstr ""

msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgid "Indicator"
msgstr "指标"

msgid "Std. Error"
msgstr "标准误"

msgid "z-value"
msgstr "z 值"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "%s%% Confidence Interval"
msgstr "%s%% 置信区间"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "Second-order factor loadings"
msgstr "二阶因子载荷"

msgid "Factor variances"
msgstr "因子方差"

msgid "Factor Covariances"
msgstr "因子协方差"

msgid "Residual variances"
msgstr "残余方差"

msgid "Residual covariances"
msgstr "残差协方差"

msgid "Factor Intercepts"
msgstr "因素截距"

msgid "Intercepts"
msgstr "截距"

msgid "Thresholds"
msgstr ""

msgid "Threshold"
msgstr ""

msgid "Modification Indices"
msgstr "修正指数"

msgid "Cross-loadings"
msgstr "交叉载荷"

msgid "Mod. Ind."
msgstr "Mod. Ind."

msgid "EPC"
msgstr "EPC"

msgid "Second-order cross-loadings"
msgstr "二阶交叉载荷"

#, fuzzy
msgid "Modification indices"
msgstr "修正指数"

msgid "No modification index was above the cutoff"
msgstr ""

msgid "Implied covariance matrices"
msgstr "隐含协方差矩阵"

msgid "Implied covariance matrix"
msgstr "隐含协方差矩阵"

msgid "Residual covariance matrices"
msgstr "残差协方差矩阵"

msgid "Residual covariance matrix"
msgstr "残差协方差矩阵"

msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgid "Model plots"
msgstr "模型图"

msgid "Model plot"
msgstr "模型图"

msgid "Misfit plots"
msgstr "Misfit plot"

msgid "Misfit plot"
msgstr "Misfit plot"

msgid "Model syntax"
msgstr "模型语法(syntax)"

msgid "Average variance extracted"
msgstr ""

msgid "AVE"
msgstr ""

msgid "Heterotrait-monotrait ratio"
msgstr ""

msgid "Reliability"
msgstr ""

msgid "Coefficient %s"
msgstr ""

msgid "Too many factors requested (%i) for the amount of included variables"
msgstr "对包含的变量数量，请求的因子过多 (%i)"

msgid "Not enough valid cases (%i) to run this analysis"
msgstr "没有足够的有效个案 (%i) 来运行此分析"

msgid "Data not valid: variance is zero in each row"
msgstr "数据无效：每行的方差为零"

msgid "Data not valid: there are more variables than observations"
msgstr "数据无效：变量多于观测"

msgid "Data not valid: too many missing values in variable(s) %s."
msgstr "数据无效：变量 %s 中的缺失值太多。"

msgid "Data not valid: all variables are collinear"
msgstr "数据无效：所有变量共线"

#, fuzzy
msgid "Estimation failed. Internal error message: %1$s. %2$s"
msgstr ""
"估计失败。\n"
"内部错误消息： %s. %s"

msgid "Estimation failed. Internal error message: %s"
msgstr ""
"估计失败。\n"
"内部错误消息： %s"

msgid ""
"Unfortunately, the estimation of the polychoric/tetrachoric correlation "
"matrix failed.\n"
"      This might be due to a small sample size or variables not containing "
"all response categories.\n"
"      Internal error message: %s"
msgstr ""
"糟糕，多色/四色相关矩阵的估计失败了。\n"
"      这可能是由于样本量小或变量不包含所有响应类别。\n"
"      内部错误消息：%s"

#, fuzzy
msgid ""
"No factors with an eigenvalue > %1$s. Maximum observed eigenvalue equals "
"%2$s."
msgstr "最大观测到的特征值等于"

#, fuzzy
msgid "Kaiser-Meyer-Olkin Test"
msgstr "Kaiser-Meyer-Olkin 检验"

msgid "Overall MSA"
msgstr "总体 MSA"

#, fuzzy
msgid "Bartlett's Test"
msgstr "Bartlett's 检验"

msgid "Mardia's Test of Multivariate Normality"
msgstr "Mardia 多元正态性检验"

msgid "Statistic"
msgstr "统计量"

msgid "Mardia test failed. Internal error message: %s"
msgstr "Mardia 测试失败。内部错误消息：%s"

msgid ""
"The statistic for skewness is assumed to be Chi^2 distributed and the "
"statistic for kurtosis standard normal."
msgstr "偏度的统计量假定为 Chi^2 分布，峰度标准正态的统计量。"

msgid "Chi-squared Test"
msgstr "卡方检验"

msgid "Degrees of freedom below 0, model is unidentified."
msgstr "自由度低于 0，模型未识别。"

msgid "<em>Warning:</em>"
msgstr "<em>警告:</em>"

msgid "Factor Loadings"
msgstr "因子载荷"

msgid "Factor %i"
msgstr "因子 %i"

msgid "Uniqueness"
msgstr "独特性(Uniqueness)"

msgid "No rotation method applied."
msgstr "未应用旋转方法。"

msgid "Applied rotation method is %s."
msgstr "应用的旋转方法为%s."

msgid "Factor Loadings (Structure Matrix)"
msgstr "因子载荷（结构矩阵）"

msgid "Factor Characteristics"
msgstr "因素特征"

#, fuzzy
msgid "Eigenvalues"
msgstr "特征值"

msgid "Unrotated solution"
msgstr "未旋转的方案"

msgid "Rotated solution"
msgstr "已旋转的方案"

msgid "SumSq. Loadings"
msgstr "SumSq. Loadings"

msgid "Proportion var."
msgstr "比例变量."

msgid "Cumulative"
msgstr "累积"

msgid "Factor Correlations"
msgstr "因子相关性"

msgid "Additional fit indices"
msgstr "附加拟合指数"

msgid "RMSEA"
msgstr "RMSEA"

msgid "RMSEA 90%% confidence"
msgstr "RMSEA 90%% 置信度"

msgid "SRMR"
msgstr "SRMR"

msgid "TLI"
msgstr "TLI"

msgid "CFI"
msgstr "CFI"

msgid "BIC"
msgstr "BIC"

msgid "Residual Matrix"
msgstr "残差矩阵"

msgid "Real data component eigenvalues"
msgstr "实际数据成分特征值"

msgid "'*' = %s should be retained. Results from PC-based parallel analysis."
msgstr "'*' = %s 应保留。结果基于主成分分析（PC） 的平行分析。"

msgid "Real data factor eigenvalues"
msgstr "实际数据因子特征值"

msgid "'*' = %s should be retained. Results from FA-based parallel analysis."
msgstr "'*' = %s 应保留。结果基于因子分析（FA）的平行分析。"

msgid "Parallel Analysis"
msgstr "平行分析"

msgid "Simulated data mean eigenvalues"
msgstr "模拟数据平均特征值"

msgid ""
"Screeplot not available. \n"
"Internal error message: %s"
msgstr ""
"碎石图 不可用。\n"
"内部错误消息：%s"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Simulated data from parallel analysis"
msgstr "来自平行分析的模拟数据"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "特征值"

msgid "Path Diagram"
msgstr "路径图"

msgid "Column name %s already exists in the dataset"
msgstr ""

msgid "Parallel analysis failed. Internal error message: %s"
msgstr "平分析失败。内部错误消息：%s"

msgid "Component Loadings"
msgstr "成分载荷"

msgid "Component Characteristics"
msgstr "成分特征"

msgid "Component Correlations"
msgstr "成分相关性"

msgid "Scree plot"
msgstr "碎石图"

msgid "Component"
msgstr "成分"

#~ msgid "Std. Est. (%s)"
#~ msgstr "Std. Est. (%s)"

#~ msgid "No factors with an eigenvalue >"
#~ msgstr "没有具有特征值的因子 >"

#~ msgid "No components with an eigenvalue >"
#~ msgstr "没有成分具有特征值 >"

#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "符号"

#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgid "Variance explained"
#~ msgstr "差异解释"

#~ msgid "Simulated (95th quantile)"
#~ msgstr "模拟(第 95 个分位数)"

#~ msgid "EFA Eigenvalue"
#~ msgstr "EFA 特征值"
